第一次買車係幾時

我二十

難離難捨果時

咁悲哀

不過我係買單車

25

23

24 歲

19

咪又係爸爸買比你

16

24歲

點解個個都咁後生就買到車

一夠1年牌就買啦

16 係澳洲買

一樣
27歲

20

我真係用我自己錢買架

24歲，自己錢，全新車，而家賣左

...我真係自己錢買喎
廿幾歲買架十萬左右, 有幾難? 你廢唔好以為人人都咁廢

咪就係，就算老豆老母錢買咁又點啊？
好過你條窮閪日日同支那迫地鐵

20歲，老豆送佢自己買過架新嘅比咗佢架我